黃國桐律師計劃在台北開二手衣物店

#街坊報料 繼「保護傘」餐廳終於在台北營業，黃國桐律師下一個計劃——在台北開二手衣物店，終於開始籌備了。 拜託有心人將有出售價值的衣服（不需要鞋）先清潔好，然後分類，分男裝、女裝及童裝，請送去下列地址🙏🙏 九龍城福佬村道49號A閣樓 黃國桐區議員 去之前請通知： 黃國桐區議員的助理區先生（2336 0089/ wongkwoktung2019@dphk.org） #撐手足 #齊上齊落

醬油：

有得做 香港人大撚把衫

貪平買完之後著1~2次就封塵

推

好多名牌添

掂 一齊斷捨離

push

正

靚女建議可以唔使洗

台灣人唔買2手衫

好多衫褲買完又唔著擺喺屋企

起勢咁索

保護衣

大家記住係有出售價值嘅衫
上年見啲物資入面連尿布都有
今次唔係比大家清垃圾
而係拎啲有價值而你又唔再著嘅衫去二手賣
唔好乜都執去，否則加重哂工作人員嘅工作量

黃大律師

支持

推

利申 購物狂 一年唔要成100件衫 可以比晒佢地

認真, 我有幾袋未拆膠袋嘅衫褲褸, 期待詳情

Im ready

借道德高地笠水
顏色顏色利益利益
其能長久?

你講乜9

紅色經濟圈都run左咁多年而家重run緊

古著？

你估日本咩

Push

靚女都會臭

你覺得係日本先有古著？

有冇人著先係問題
文化唔同

話你知
台灣不嬲有2手衫回收
通常係垃圾站格離

好多人會掉d舊衫入去之後回收比d弱勢人士

著2手衫=弱勢人士嘅社會氛圍之下
你覺得會唔會搞得起

我敢講 除咗所謂嘅文青之外
冇乜人會欣賞你所講嘅 古著

咁古著就不嬲得文青著架啦

推推先

文青都過氣啦已經
咁搞法等執笠

d香水味

好喎 順便清一清衣櫃

黃圈嘅事
關你5毛撚事咩

仲用埋d咁on9思維諗野
唔怪得Spotify 都要搵人夾

係switch plan

事實就係咁

台灣多人著二手衫咩？

咁低級你d反駁技巧 講講下台灣2手衫
講到去人身攻擊

絕對冇

桐叔

黃律師做呢間鋪
係幫手足做大前題
真係唔該用下閪腦諗下野
比手足有工作機會
唔洗簽證到期被逼走
呢d先係黃律師嘅初心
養一間台灣鋪成本唔大
而且可以救到手足
台灣營商環境唔似香港
所以唔撚該唔好柒下柒下

其實咗做唔係幫 係害
你旅遊簽 點打工
就算係台灣讀書 打工都有時數限制

現在政府唔搞你係人情 搞你係道理
唔好唔記得 台灣人係冇義務幫你接收難民

你搞得越大 一定會有人報串拉黑工

細聲d啦屌你

做實事咪呢d

新年先清左袋衫唔要
有啲未著過

有得做

女生自用，99%新
100%二手

推
九龍城福佬村道49號A閣樓

同意！
有啲真係一次冇着過。
但要運去台灣好貴，要喺香港開間集運，集齊一次過運過去。

其實二手衫係有台灣人想做

你可以睇下杜文澤係viu拍既節目
所以希望可以支持下去捐衫
唔知你係五毛放負風
定真心覺得唔work
如果係真心覺得唔work
可以一齊討論下點幫係台灣既手足
如果係五毛
我就希望你老母既骨灰龕俾狗當飛機杯咁屌

台灣YouTube吧金魚腦, 靚女, 個頻道係講環保嘅
買返嚟嗰啲二手衫穿搭勁靚

推！

黃律師仲得唔得閒理區議會啲嘢㗎

你想幫台灣手足有好多唔同方法 但你話開鋪請佢地幫手我覺得係絕對唔可行 亦係害咗佢地

現時台灣政府隻眼開隻眼閉
唔驅逐你出境已經要萬分感謝

你發大黎搞 擺明請黑工 咁做法
一定會有台灣紅底投訴 到時政府都攬你唔到
到時驅逐你返香港就真係多謝你好心

我唔認為現時有d咩方法可以幫到佢地
政治難民要政治deal 要政府去搞

但台灣政府唔想搞咁多野
你唔好搞事
由你係到自生自滅

台灣人民同時亦係口頭支持香港人
但你話要接收香港人 一定冇乜人支持

唔係話放負 哩個係事實

二手衫有無咩要求？

多數唔係收二手衫賣去第三世界架咩?
台灣有人買咩真係?

保護傘係有申請牌照
手足係有批到工作證
唔係黑工

不如慢慢咁將成個香港copy 去台灣度，揀一個地（eg 台南、高雄附近）做開荒牛，一間一間店舖咁開，之後照copy起個彌敦道，皇后大道，再漸漸形成新旺角、新中環，之後再擴展到新沙田、新將軍澳、新上水、新荃灣、新元朗，地理布局照copy 返香港咁

你係台灣人既話會點諗

啱呀
唔係幫你扔垃圾